求正骨場推介

想係福田口岸附近 有得同gf雙人房咁按

水上明珠（好似係正）

其實好多都有正有邪
我個人經驗去過好多間 都唔係話間間覺得ok
而且最主要每個人受力程度都唔同
所以好難判斷到邊一間係岩巴打你去按摩,先會舒服到relax到
最近一次去鴻泰陽 按完之後好似俾人打左一身黎咁
第二朝起身腰酸背痛
但同行既朋友好似上左天堂咁 含唒春
有d邪骨妹係出唒面咁sell你 (水云間)
留名學野等睇其他巴打推介

我好受得力，但gf好唔得

棕泉

有無簡術下質素如何？

咁所以我覺得唔怕既,可以去多d地方試下
最好一至四去啦 唔會同人逼之餘 價錢小費感覺上都合理d
有d技師係叫佢大力d 就好似殺左佢老豆咁死力按
叫番佢細力d又好似俾佢抽緊水摸緊我咁
搞撚左成個鐘都未溝通到岩力度 岩力果陣又話夠鐘

世外桃園

連登仔都好信
緊係收工baba聲上去實地考察下先
到時帶埋條女上到去先知係邪骨你就仆街

pm組團